吹住水等bettinggor

吹住水等bettinggor 成日爆po

有無人未訓

阿甲點睇

工廠
沙士菲
獨立隊

訓啦 等日假

幾睇好獨立隊
兵工廠好難捉摸

要高路

等be t ting go r

兵工廠 前所未有的信心

堅？

F5ing

ys
謹記賭無必勝 切忌allin
可以加註 但唔好多過平注兩倍

betting醒未

高隆竟然唔洗讓球，伏伏地

安已不

似the皮

b哥

有無咩網可以睇到馬會啲賠率變動 ？

買左高隆第一入

唔該巴打